朝早6點千其咪撚拎住份報紙

咪撚拎住份報紙行黃大仙地鐵站 搭電梯上去大堂
未撚上到去已經有隻鬼手起到招緊你上手既報紙咁
就算你手上無報紙 個班廢老都會都好似招緊你魂咁
上到去就見到幾隻餓鬼咁既廢老望住你
當你手上有報紙個時 你仆街啦 幾隻餓鬼即刻走埋黎申手 好似想拎你份報紙咁

利申 平時唔拎報紙睇

唔畀會唔會被搶？

我試過扮俾佢地然後又收返埋 佢地吹我唔漲

撚狗咁撚

或者係報紙上面搽d膠水

痴到佢地成手都係

得閒去下銅鑼灣皇室堡對面間惠康

仲多鬼手問你拎印花 仲要全日都有

我之前都預過,

我話: 你想要呀? 之後我比左我手上舊垃圾佢

個呀婆有咩反應

黃大仙個呀伯

有個廢老偷偷負評

見過一個閘口企左兩個廢老收人睇完d免費報紙，跟住兩個互相打起來

諗起之前有巴打同班廢老give me five 再大大聲講早晨

本來係
之後變
以為佢會屌鳩我添

成個畫面岀晒黎

其實到底啲免費報紙賣到幾錢 點解有咁大吸引力

咪又係段磅計拎去賣
你話真係有需要個幾蚊買個包食都算
如果有D係無野做出黎阻住真係
有禮貌都會比, 搶就不了